【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！(2)

(舊貼推爆左)

生死存亡之秋，請各位爭取解鎖1001。

致各位真正香港人、傳媒、連登仔：

大家撐住！

繼第一波攻勢正式去信英美澳 —— 熱心幫港共官員、保皇黨同佢地家人取消外國護照、凍結資產，我地決定將行動升級，徹查港共同香港警察涉嫌嚴重違反國際人權公約。

動用過份武力、圍毆被捕市民、襲擊記者、涉嫌阻止救護車救人，全部都係嚴重人道公約！

有見及此，我地人力減半情況下依然趕起咗第二波法理分析、整理香港失控警察違反國際人權公約証據，起草信件

謹此宣布相關舉報信件已經正式送達聯合國 人權高級專員辦事處，要求聯合國介入事件，打擊港共及警察失控追打香港市民、阻礙人道救援，同襲擊世界各地記者！

已發出信件例子如下：

更重要係，我地誠邀睇到依個post既人下載以下pdf，一齊幫手forward上面既聯合國信件到各大組織同校友會，拜託佢地幫手提交我地預備既聯合國信件 —— 全力增加聯合國回應既機會，等聯合國關注香港有多達三萬失控警察！

簡單黎講就係：
你 -> 各大組織 -> 聯合國

呼籲轉載PDF：

各大友好組織名單：

另外，我地亦都非常高興同大家講，美國國會多名議員決定聯手推動《香港人權與民主法案》。一旦通過，將會立即禁止港共官員及保皇黨踏足美國領土，凍結在美資產。共享大灣區榮耀！

另一則好消息係，前港督彭定康先生已經親自回應我地第一波攻勢信件，作出跟進！

我地爭取緊彭督同意我地公開相關回覆，現階段我地至少可以簡略轉述彭督正接觸英國外相 Jeremy Hunt 討論香港情況。當彭督有新消息，就會通知我地

此外，我地現正同大量，重申係大量，在英港人合縱連橫，嘗試親身約見第一波攻勢提到既18位英國國會議員。暫時已經得到下議院Catherine West MP 同 Lucas Caroline MP回覆跟進！

有鑑於送中條例仍然苟延殘喘，我地亦決定即時將港共官員-保皇黨-警隊共享大灣區榮譽計劃升級至第三波。

黎緊我地會著手研究加拿大、北歐四國以及歐盟對港共官員、保皇黨、警察實拖Travel Ban 之可行性。同時進一步同在英港人會師，嘗試接觸英國政府、國會。

我地謹此呼籲大家share 依個Post到fb各大媒體、甚至放落保皇黨fb page同幫港出聲fb 正面挑機，加強施壓！[/b]

[b]香港人唔好放棄！

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

生死存亡之秋，請各位爭取解鎖1001。

推呀

推

pish

岩岩好三個月呀
推到佢地仆街

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推到佢地仆街 多謝攬炒巴

幫推

push

集會遊行要得行政批准先係合法,就算合法都可以隨時以各種無稽理由終止同鎮壓, 結社甚至參選又係要經行政批准先合法,否則又咩DQ同拉閘. 言論有書商同洗頭艇, 罷工可以炒魷唔使解釋. 咁已經係單方面撕毀咗聯合國人權公約. 單係"公安條例"呢樣PK嘢係法律層面嚟講已經係立法故意破壞人權公約. 試問納粹亦可根據行政決定而禁止某次集會或遊行,但水晶之夜呢D未一樣有集會遊行自由,咁可否納粹亦話自己無違反過人權?

915

推啊！